示威者次次都比人打 一次都無還過手 真係好撚心痛

比黑社會打完又到比黑警打
次次出去都係比人打 無一次有還手
仲講和理非 真係不合時宜喇

唔還手真係心痛 連村民都識用武器打人

啱阿 有佢打冇我打
深信和理飛既人真係好有意志力

明明可以反cup突出龜頭嘅速龍都唔識打…淨係識退

其實最心痛係 次次都只係比人打
可唔可以好似沙田果次咁